垃圾旅行書

今日行書局睇下旅遊書
一睇我屌 摺柒左兩年既家樂坊
仲好意思話自己係2018年新版 [img][/img]

旅遊書真係行街睇下就好
買左堅哂錢，識去旅行既人一定唔會買，同會上網做足功課先出發

我去旅行會跟旅遊書推介食嘢（地球の歩き方嗰啲）

就算唔跟都係即興Google搵餐廳

唔會上網睇台灣佬blog

想問下我呢啲係咪唔識去旅行呀？

咁你係咪想講你好識去旅行